msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-10-14 03:30+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2014-10-22 06:14+0000\n"
"Last-Translator: Peter <petercpg@mail.moztw.org>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pootle 2.5.0\n"
"X-POOTLE-MTIME: 1413958451.0\n"

#: app/scripts/views/device.js:83
msgid "Your device is erasing."
msgstr "正在抹除您的裝置。"

#: app/scripts/views/device.js:85
msgid "An error occurred while trying to erase your device."
msgstr "嘗試抹除您的裝置時發生錯誤。"

#: app/scripts/views/device.js:91
msgid "Your device is locked."
msgstr "已鎖定您的裝置。"

#: app/scripts/views/device.js:93
msgid "An error occurred while trying to lock your device."
msgstr "嘗試鎖定您的裝置時發生錯誤。"

#: app/scripts/views/device.js:99
msgid "Your device is ringing."
msgstr "您的裝置正在響鈴。"

#: app/scripts/views/device.js:101
msgid "An error occurred while trying to ring your device."
msgstr "嘗試在您的裝置響鈴時發生錯誤。"

#: app/scripts/views/device.js:107
msgid "An error occurred while trying to locate your device. Trying again..."
msgstr "嘗試定位您的裝置時發生錯誤，正在重試…"

#: app/scripts/views/device.js:112
msgid "Locating device..."
msgstr "正在定位裝置…"

#: app/scripts/templates/device.html:1
msgid "Menu"
msgstr "選單"

#: app/scripts/templates/device.html:2
#: app/scripts/templates/device_not_found.html:3
msgid "Sign out"
msgstr "登出"

#: app/scripts/templates/device.html:3
msgid "Connecting to device..."
msgstr "正在連線至裝置…"

#: app/scripts/templates/device.html:4
msgid "Firefox OS"
msgstr "Firefox OS"

#: app/scripts/templates/device.html:5
msgid "Ring"
msgstr "響鈴"

#: app/scripts/templates/device.html:6
msgid "Lock"
msgstr "鎖定"

#: app/scripts/templates/device.html:7
#: app/scripts/templates/erase_confirmation.html:4
msgid "Erase"
msgstr "抹除"

#: app/scripts/templates/device_not_found.html:1
msgid "Sorry but you don't have any devices."
msgstr "抱歉，您沒有任何裝置。"

#: app/scripts/templates/device_not_found.html:2
msgid "Enable Find My Device on your Firefox OS device."
msgstr "在您的 Firefox OS 裝置中開啟 Find My Device 功能。"

#: app/scripts/templates/erase.html:1 app/scripts/templates/lost_mode.html:1
#: app/scripts/templates/play_sound.html:1
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: app/scripts/templates/erase.html:2 app/scripts/templates/erase.html:7
msgid "Erase Device"
msgstr "抹除裝置"

#: app/scripts/templates/erase.html:3
msgid "Erasing your device will:"
msgstr "抹除您的裝置將:"

#: app/scripts/templates/erase.html:4
msgid "Delete your contacts, media, messages and installed apps"
msgstr "刪除您的聯絡人、媒體、簡訊與安裝的應用程式"

#: app/scripts/templates/erase.html:5
msgid "Restore the device to its factory settings"
msgstr "將此裝置還原回出場狀態"

#: app/scripts/templates/erase.html:6
msgid "Disable Find My Device"
msgstr "停用 Find My Device"

#: app/scripts/templates/erase_confirmation.html:1
msgid "Confirmation"
msgstr "確認"

#: app/scripts/templates/erase_confirmation.html:2
msgid "Are you sure you want to erase your device?"
msgstr "您確定要抹除裝置內容嗎？"

#: app/scripts/templates/erase_confirmation.html:3
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: app/scripts/templates/lost_mode.html:2
#: app/scripts/templates/lost_mode.html:7
#: app/scripts/templates/lost_mode_passcode.html:2
#: app/scripts/templates/lost_mode_passcode.html:13
msgid "Lock Device"
msgstr "鎖定裝置"

#: app/scripts/templates/lost_mode.html:3
#: app/scripts/templates/lost_mode_passcode.html:3
msgid "Step 1"
msgstr "第 1 步"

#: app/scripts/templates/lost_mode.html:4
#: app/scripts/templates/lost_mode_passcode.html:4
msgid "Step 2"
msgstr "第 2 步"

#: app/scripts/templates/lost_mode.html:5
msgid "Enter a note to show on the device:"
msgstr "輸入要在裝置上顯示的訊息:"

#: app/scripts/templates/lost_mode.html:6
msgid "Note (optional)"
msgstr "訊息（非必填）"

#: app/scripts/templates/lost_mode.html:9
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: app/scripts/templates/lost_mode_passcode.html:1
msgid "Back"
msgstr "上一步"

#: app/scripts/templates/lost_mode_passcode.html:5
msgid "Enter a passcode to lock your device:"
msgstr "輸入鎖定碼來鎖定您的裝置:"

#: app/scripts/templates/lost_mode_passcode.html:6
#: app/scripts/templates/lost_mode_passcode.html:9
msgid "Passcode is required."
msgstr "需要鎖定碼。"

#: app/scripts/templates/lost_mode_passcode.html:7
#: app/scripts/templates/lost_mode_passcode.html:10
msgid "Passcode must be 4 digits."
msgstr "鎖定碼必須為 4 個數字。"

#: app/scripts/templates/lost_mode_passcode.html:8
msgid "Enter passcode again:"
msgstr "再次輸入鎖定碼:"

#: app/scripts/templates/lost_mode_passcode.html:11
msgid "Passcodes must match."
msgstr "兩次輸入的鎖定碼必須符合。"

#: app/scripts/templates/lost_mode_passcode.html:12
msgid ""
"Once your device is locked, you will not be able to change this code again."
msgstr "當您的裝置鎖定後，您將無法變更此鎖定碼。"

#: app/scripts/templates/play_sound.html:2
#: app/scripts/templates/play_sound.html:4
msgid "Ring Device"
msgstr "響鈴裝置"

#: app/scripts/templates/play_sound.html:3
msgid "Play a sound on your device to help you find it."
msgstr "在您的裝置播放音效，讓您能找到它。"
